有冇巴絲報咗教大EdUHK Non-JUPAS ? (4) second round interview幾時開始啊

Telegram Group :

有冇巴絲報左教大EdUHK Non-JUPAS ? (1)

有冇巴絲報左教大EdUHK Non-JUPAS ? (2)

有冇巴絲報左教大EdUHK Non-JUPAS ? (3)

願Interview god, offer god, N手飯god保佑大家

大家頂住希望開學見到大家

收到語研中文叫upload成績，想問下係咪個個都有？

留名

Gcs offer god

佢直接入system幫你改返overall
利申一寄official上去就見到佢幫我轉左

中史幾時有offer每日早午晚都上去睇但都係嗰三隻字

絲之前收direct 定conditional offer？

打電話比佢哋話direct 唔洗睇打後gpa
所以我up咗cap 圖Y2 sem 2 gpa 比佢咋

留名等面試加offer

一早派了，等n手飯

有無人收到語研(中)offer

英文都有

我冇

如果asso唔係讀教育 可唔可以簡sen讀？
會唔會有senior entry既機會？
ps 現在asso cgpa 3.85

可能代表會收你

我反而覺得冇叫我up係唔收

我覺得係你成績好，唔洗再check，已經想收你

CAC + BEd 揮手

In 咗兩個星期有無人有消息？

加油喇各位

恭喜巴打幾時收架

Me

幼教有冇人轉左statusin左2星期啦

巴打有無消息 / 動靜？

有冇人都係報左policy management

冇啊
見其他巴打已經轉status 我依然冇啊

Lm

有冇人報ict啊

等緊N手

Same仲要唔算in得好好今次仆街了

留名 offer god

Ict 號稱教大中既asso 中既低分堆填區 35jupas位 收足一半asso/HD 掠高個dse分
基本上穩穩陣陣都收架啦 唔駛咁擔心

今日

我想問中教嘅interview 係咪要用曬廣普英嫁？

得廣東話 其實interview format有寫

我都係

加油呀！起碼有個目標先

你係唔係都係轉咗status之後再收offer?

我報咗呀 但係second round

唔想再讀社科

你幾時in?我今個星期二in左，但佢話second round最快6月up埋sem4成績先知有冇offer

有冇知science出左offer未有冇同路人

我cgpa 3頭咋

我in policy問個interviewer 係咁講，佢話second round係咁，其他科就唔清楚

已收Edu cac(music)+bed offer

終於唔使做asso仔

Congrats 等n手飯

唔使等n手飯，ching既application status 可能好快已經好快轉conditional offer

多謝巴打

我仲係三個英文字希望趕得切

First round 報咗冇interview ，second round會唔會有？

想問下reg hall有邊個好？

小弟毒L想安份守已讀好自己好鍾意既本科，然後求其年年有hall住就得。女呢啲一早就放棄哂

係啊

我估應該係冇first round先有second round，我冇first interview

收到CAC+Bed offer!!!

仲未轉，又一個禮拜

繼續等gcs

係咪music?

Music +1 [不過只係status轉未收letter]

你幾時報？
同埋介唔介意講幾多Gpa?
未有interview

3.5,英文2冇

有 佢地叫我等下

收到health education offer 留位費差唔多要一皮

我都等緊呀 in完好耐但都仲未有消息

嘩
禁貴嘅

in左就快兩個月

怕冇offer已經俾左了....心好痛

邊到可以睇payment method??

今日收到GCS派嘅第二輪interview

我估就係咁，我FD First round in 左冇second round,我相反

18號

師兄可唔可以講下咩題目

我 8/4 打去 佢地話四月內派

收到interview 通知，有冇pe人？

巴打收到既話唔該係度講聲

我佢叫我出左sem2即刻up，6月到出offer,睇唔睇重sem2成績真係唔知

但ching我由first round 個陣就報了policy，但收不到interview ，你有冇問佢會唔會in first round冇in既人？

咁冇問,但我自己係FIRST ROUND冇IN

中教Offer God

聽日 4點interview

PriEd Maths

重有半年就可以做大學生

正！住hall. 識女教師. 上莊

報左late round既特殊教育senior entry... 想問機會大唔大？

想知你地讀music嘅玩咩樂器

你咩cc同報左咩, 我建議你email or 電話問問個department 好

hall b

Cccu
第一次報：
中史 （三隻字）
Ghks (冇interview)
Policy (冇interview）

第二次：
小常

想問下咩係三隻字

Selected for Interview

巴打幾時收到

Violin

LM

Ching year幾？

邊度有得睇direct 定conditional offer

Year1

GPA 3.38符錄升翻u

3.38 都走到
恭喜你
唔洗捱到year 2

好彩Music無咁著重gpa姐

Second round 幾時收offer?

完左 first round一個月後

Yes

Year1 升 Year1 ?

Btw 我地係同學了

同你講 唔好諗係教大 識女 拍拖 因為d 女好低質
我相信一定有人負皮我

Yes, year1 升year1

趕得切係20歳前玩o camp

Status係咪寫accept offer?
因為我見唔到上面巴打們寫嘅conditional offer

有offer就「conditional offer」
交左留位費就「accept offer」

仲有direct offer？

而科好似唔洗in 我3月尾交曬野 琴日收到offer

聽講近年出少左direct offer,聽路邊社講話因為啲u之前比得太多direct搞到有offer既人sem2個gpa插水咁跌，為左維持一定成績就出conditional多。

況且asso仔攞全B range其實唔難，只要唔好荒廢學業gpa3.0非常容易

我本來係accept offer
交左係offer accepted for verification

！！！不能同意更多

CAC+bed cgpa唔過3都收 大家唔洗灰心

有冇巴絲收到地理offer?好似冇咩人報咁..........

唔洗呀！無寫咩其他要求

其實可以但好認同其他巴絲話direct offer 會令人心散

佢郵寄封信有寫

好似係Good CGPA (normally 3.0)

不過佢個conditional offer某程度已經係direct offer,因為「a good CGPA (normally 3.0)」既定義好主觀

睇嗰offer letter 有冇寫

係

我都係呀！
打比職員問
佢好串咁同我講封信有冇寫咩要求呀？
冇咪即係冇要求lol

我想問就算唔同科 佢睇到嘅uploaded document係咪都係一樣？
我之前收到psycho email 已經upload左year2 sem A嘅gpa上去
早兩日收到special education嘅email又叫我upload latest academic result

如果有full cert既話 可能佢都會收我掛
但係我冇full cert 又要等多年

upload latest academic result 係唔係就快有offer?

我dse英文2，但考左ielts6

Year1 升year1 sem1 GPA below3.5 , 得violin8級， 現已收offer

如果佢出俾我 真係唔知點揀
Psycho vs special edu

其實睇到嘅doc應該一樣
兩科有冇轉submitted?

Special edu上個月in完 仲係selected for interview
Psycho就accept左offer

你考左ielts 出埋成績 edu應該overlook左 dse

算啦 睇下有冇機會收N手飯

congrats!
Psycho 有offer之後先收到email叫你upload latest?

你做咩唔upload year 1 overall gpa?
應該睇你year 2 sem 1 gpa派interview
in完應該會收到email叫你upload latest (又好似唔係個個都收到email)
所以我想知send email叫upload代表咩

所以認真讀埋落去好過

正常呀 下年intake少左好多
以前jupas都入十幾個
黎緊九月冇記錯既話全級十幾個

Thanks
係呀

上年jupas 收18 今年得10
但non jupas 會不會收得三、四個想找人相認都難

絲知唔知地理呢幾年non jupas 收多唔多人

報完之後冇乜聲氣
由佢

可能下round 到你呢
不過jupas+non jupas intake得10人(仲要唔知收得足唔足）
如果同本科人玩唔埋就真係可以褶足五年

好多人in 仲要係second round

有冇巴絲收到中教second round interview ？
中同報咗仲未有消息

好多marginal 嘅當佢係救命草
係咪都報咗先

語研中文開始派2手飯未

上年3月27號收到edu offer yr3 entry
算係direct 因為無interview 直接寄信黎我屋企＋網上application個status有轉到有offer之類既字眼

btw 想同各位讀edu既巴絲打講聲
因為我個offer係無interview 我係純粹睇左個prog既course outline黎報＋計過自己可以trans到幾多credit先讀依個prog
點知去到claim完offer 個prog leader同我講返黎緊兩年要讀咩科個陣就中伏
佢要我讀返中文 英文 仲要讀埋普通話
再加好多唔計gpa既course（for career 個類）
總之就係一大堆雜course係我係佢個course outline到無見過
咁我咪話自己無interview 所以我覺得完全係被人水左入去

同埋另一樣野就係 如果你唔想讀某個ge course 想apply credit transfer的話 每個course要收$50仲要唔包一定成功 見過有人一共俾左$1500 無一個成功

住hall方面 聽過有人住荃灣都無hall住 反而住大埔就有

唔係想打沉大家 上年我收到offer既時候都好開心的
但係想大家留意清楚自己黎緊兩年需要讀咩科同埋要幾多credit先可以grad
如果無interview又係直接收信交留位費既話 唔該打去你地個prog既熱線/親身去edu問清楚自己仲有無其他雜科係需要讀的
唔想又有人被人水左入去先黎後悔
有個同學仔同我一樣 俾人水左入去之後頂唔順 quit左

有無day off同埋遲畢業？

爬完其他文覺得CAC+DD 廢廢地唔想讀 始終五年
利申offer accepted

+1

ge course 冇得tran呀嘛
有得tran我一定唔會讀 strand 3

btw 有冇ching知道有d 咩minor可以學???

睇定啲先ching.我已經搵左入面啲人攞programme structure 睇吓。

利申：已收offer未accept

dd冇得minor啊

有咩必修係on9?? 聽講要畫畫唱歌跳舞

邊度有文爬？

點廢法？

offer god

Ching唔係cac無得major 同minor咩？

而dd同bme有major同minor

咁其實好正常外國啲music school 夠要讀呢啲野

都係睇你有冇興趣啫
如果冇興趣既 你讓個位俾人(例如我)好過啦

想問下 cgpa 3.17，n手psy / ghks 有無機會？

X2

同病相憐

yes

GCS出咗?

finally

你收唔收到offer?
好似direct

想問下點樣睇

因為我係用dse加ielts報

收到信 信會有講

唔該巴打

連gcs都派埋
語研英文影都冇
替上面位人兄高興

唔係 cac 可以 minor 架
bme 都係可以 minor
但係 dd 由於太 chur 係連minor都唔得
話知你以前讀過咩

有

想問下你地gpa幾多？

Ching 係咪指minor instrument?

唔係得Cac dd 同 bme先可以學major, minor instrument?

gcs 係self飯都咁多人爭嘅？有冇bro知點解

有冇ching透露多D關於cac+dd programme

自資分數 八大名氣

想問收到interviews email後隔幾耐就要in 等緊中教second in 但五月中去旅行 少驚

因為唔夠分入其他

GHKS second round有無interview?
之前報錯VA, late submission 報多次買希望, 希望有n手飯...

好多人爭咩？又唔多覺，點夠UGC多人爭啊。

當初為咗升格大學制造一堆sf，上年依科到8月都即場招生，夠分就入香港環球研究啦，唔夠分咪大中華研究咯。

仲有收成9萬一年，仲冇林鄭3萬，食水好深。

但ghks相對地收得高2.9 3.0係咪冇機

Music定va?

記得報music ocamp

有吖 開學睇下認唔認識到巴打啦同埋向好個方面諗起碼叫有書讀吖 唔使sad

未吖 我估後日會收到

minor 有冇得學conduct

conduct好似冇 但係學校有得學

Minor得instrument 好似係睇個年啲樂團差咩人而定，唔係piano major又唔識piano好大機會係minor piano
但我記得係有conducting呢科，但唔清楚

Thanks
DD 忙唔忙？個時間表tight唔tight？有冇得自製day off?

俾你咁講法 我又開始懷疑我報呢科既決定啱唔啱

想問下咁多位巴打絲打如果我dse唔夠分但我又好想教書 咁我應該揀retake定asso
而家最大嘅concern係asso認受性會唔會低啲

你今年DSE?

可以邊retake邊asso
進可攻退可守，又會浪費時間

我個人覺得要睇下你英文程度同埋你對dse既觀感去決定

Asso就一定係要英文好，因為大部分course要用英文presentation +寫野，而且chur就唔會太chur.平均gpa有3.2 above就安全。 個人健議：HKU space/ HKCC

Dse就好搞自制能力，同埋要揾答題能力，補習就一定，不過retake唔一定代表會高分左

咁一定死硬，因為一般人好難兼顧兩條戰線

係 我本身想報eng double degree 預英文5/5*
但驚中文2咗

其實我自己都幾有信心讀副學士會入得返u
但而家最擔心嘅係最後出到嚟比起jupas入嘅認受性低
始終而家都唔夠教席

係無人care你係讀過asso

但會睇dse成績讀得asso即係dse衰咗啦

你係諗住報EDU?

從來唔覺得兼顧兩條戰線係可取
揾自己笨7就有
揀定專注一邊仲好
retake 最多嘥一年時間

假設你雙修
retake 成功 有得jupas 入返
asso 成年5皮幾野學費咪嘥咗

最壞情況就係
準備retake dse 同時又有asso exam
最怕兩邊都衰咗
retake 又唔夠分
asso gpa 又炒咗
到時 雙修？雙收就有

希望上面巴打可以今年dse 順利
入到想入嘅科

你有未？

收到幫信，要去系統check 日期

無得驚加喎你明知自己報咗second round 都要去旅行
咁你都唔係好重視啫

支持ching，若知道要面試，你選五月中旅行，難道叫教大遷就你冇可能的，所以你其實想讀落去既話就要取捨下。

一定Tight。咁實有嘅，8成attendance，p下醫生紙睇下獸醫又走多堂啦都。

一個星期上幾多個鐘堂？

同問 有頭髮邊個想做和尚

未啊

Selected for interview?

yes 但都有考慮asso睇下入唔入倒hku唔得就edu

有無人policy叫你upload latest transcript

巴打in完？

in完 冇題目要討論 問三個問題

B C D E定F呀

勿相認啊

撞正紅日心好緊，幾時知有冇書讀

邊有咁快出

幾多crd就幾多個鐘 language/ 其他non crd另計

有，我有幾個fd都有，應該有報就有

有無人試過gcs skype interview

聽過中國留學生試過

今年無BME

Ugc難啲去cu，不過bu apa都有機會嘅

我無

中史仍然三個字 ghks policy 仍然冇進展 小常幾時有interview ？

我想問下最低收幾多gpa？利申cccu yr1

cccu 見過唔過 3 入BEd

有冇人知個科teaching chinese as a second language收幾多唔想冇書讀

我想知tcsl係咪個個都收到email叫update資料？🙈

完sem 了 做乜好？

我廢青左好耐

過三

又讀咗成個year 女都未識到一個...

CAC VA 4yr都出咗offer了

今日出？
恭喜

應該前兩日出 今日收到信先知有offer

我都好想知未有得in 唔知有冇second round 又唔知有幾多位 聽講又話收得唔高

有冇巴打可以講下gcs學費幾多
上去唔係好搵到
聽其他人講好似好貴咁
諗緊要唔要好

收到ges offer 會放 加油！

得3好想讀 唔知重有冇機 得gcs offer

四年$392,000

上面有寫

但gcs學費 貴咁多

手頭上暫時得gcs offer 所以都冇辦法

有UGC邊個想要讀self-funded

師兄收到year幾？

yr3

巴打仲有冇報其他

報咗ges ghks policy 全部冇回音 interview都冇

準備開學

ok 講笑 去轉旅行囉

你有冇咩消息

都冇人陪 唔通自己單拖去咩

絲打知唔知地理今年有冇ocamp?

聽聞係聯系搞

巴打知唔知同邊個系搞

歷史同科學掛 唔太記得
總之係三個系聯合搞

有就好了 最少可以識下人

等到想喊

好似係（十個fm既ocamp冇嘢玩架喎）

無計 收生少既院校就要搞返d自資院校式既低成本少規模局住要同人聯既ocamp
你有無見過cityu polyu 呢d萬人院校要同人聯系ocamp？

有無巴打讀緊GES?
其實呢科伏唔伏

我都想知
利申：accept咗offer

呢幾日紅日
星期二先知
我仲以為你已經有

其實唔駛咁擔心 Hall C Chur極有限 肯定唔會敲房門 逼你出黎玩 基本上唔去7樓茶座 日日入房基本上無人會理你 因為教大最興小圈子

至於Hall B 好摺就真既

係喎星期六日，紅日唔派
其實我地係咪冇機會
都一個月啦

快啲搵定後路
佢哋又話已經有人有
低機

有呀 咩hall 就唔自爆啦 但教大文化 就係笠柒
簡直係摺友天堂

Hall A ,C,JC都適合
因為對比其他大學Hall Hall C 真心唔chur 其他u起碼一個月一次層飯 呢到只會不定期咁搞
活動係搞得多既 但可自由參加 又唔會主動拍層友門主動R人玩
所以唔想太Chur 又唔想太摺 Hall A,C，JC都岩你

同意 聽日又返去摺做paper了

同問

請問男仔 ugc 科目，year3 entry 有無必宿卷？

Omg 好啦唔該你

Offer letter 有寫
如果我無理解錯，Y3 entry 應該冇必宿

正解
得Year 1先有必宿

我仲慘
來回4個鐘

但有樣唔太清楚
Offer letter 話有兩張宿卷，有一張一定要year1 用
咁係咪即係仲有張可以Y2用即係兩年必宿
定係一個sem計一張

我之前去interview早2個幾鐘去都準時唔到要3個鐘先到

屯門？

唔係港島嘅尾位果邊 最煩我覺得係架巴士等又耐就算上左車都要有排坐時間好難預

有學生證可以去大學站搭校巴，應該會快啲
利申：個半鐘

快少少囉 唔可以話太多

你就好啦reg唔到hall 都唔怕

Push

year 1 一張
year 1-5 一張

報hall按sem計 到時入到system可以揀prefer邊個sem

冇 佢只包入黎讀UGC year 1既學生
即係話year 3 係冇宿卷

啫係UGC都係得2張一個sem嘅宿?其他就要靠玩hall活動攞分?

我仲遲出過你
佢哋多數apply senior entry
我哋就first year entry

咁就慘啦！得Y1必宿
唔打算上莊既我可以收下皮

其實edu同lingu邊個好

為咗攞宿分去到咁不了過唔到自己果關

老實講
有頭髮邊個想做幟哥？
如有興趣做老師就 教大啦
起碼捱五年會有老師牌
有晉升階梯 做到老師 過兩萬畢業不是夢 起碼都叫專科
如只求cert 快快手手grad 就 lingu

有冇？

冇

但grad完條出路好難被請？

你講lingu?

咩科先？但如果乞食科間間出嚟都差不多，聽聞大公司Hr 可能睇埋你係邊間學校

bba

有冇人知psycho senior entry收幾多個？

有冇人有幼教offer

ece pt degree offer通常幾時會出？

edu 留位費係咪5000蚊？

Psycho offer?

有無巴絲打知體育BeD 2手飯幾時出offer

BEd自膠

中教第一round冇offer仲有冇機會吃n手飯，定係d位都留翻俾second round

同求中教offer

如果我year3入 係咪因為冇住hall經驗 所以可以加10分
如果係咁 我住嗰度再加呢10分 已經有56宿分

如果住得遠嘅
參加活動先有hall 住
好過每日用幾個鐘來回搭車

今日派hall offer 好多人高過cut off都冇hall住

如果到時真係讀教大 一定參加活動
但係想問幾時先有得報活動 參加soc之類

同問 等到好苦呀

下年year2 or above ?

yes 所以各位巴打（特別冇宿卷個d）真係要參加多d活動

屬會/系會：orientation會有booth
開學留意每日07:01既email 有興趣就禁link入去join

有冇人知4月份interview既科 幾時會有消息？

我想問下BED個堆program係咪得year 1 entry?

只得year 1

求中教N手飯+Offer

可能等到七八月先有人放

大家一定有offer 撐著

幼教offer幾時先肯出in完成個月啦

想問application status 由 selected for interview 轉做 submitted 係咩意思？

準備收offer

有冇巴絲accept左gcs offer
一齊討論下

你status有無轉到？

暫時未聽過有人轉左status 你有冇

Selected for interview 變左submitted 算唔算

恭喜您你好大機會會收到個offer
我仲未轉status呀

想問下如果假設收到N手飯佢仲會唔會要求你GPA成績？

幾時轉咖你係hd or degree?

degree呀 前排無留意 但今日上去睇轉左

希望係咁 你都好快嫁啦！

恭喜哂啊 我都係degree但我仲未轉

同埋想問你係pt degree or ft

Ft呀！加油呀應該大家都好快有

想問下edu學生係咪有apple MacBook 優惠

小弟想買部macbook pro但太害想要discounts

想問下edu學生係咪有apple MacBook 優惠

小弟想買部macbook pro但太貴想要discount

今學年差d冇但係最後都有既

大概in d咩 上兩個禮拜apply
叫我skype interview
本身讀緊social science

岩岩收到幼教pt degree interview 唔係話出direct offer ？

係咪轉status通常都一次過轉哂

status好似係 但offer就唔係

收到其他offer但之前accept左個offer交左留位費 係咪打電話去office通知佢放棄個offer就得?

我嗰次係問點解想讀哩科加FYP會點做

佢問你fyp點做？
我都真係唔知點答點解要讀呢科

佢會俾個topic你 然後你要諗FYP點做 通常係一d社會問題

ICT first round in完都依家都冇消息
係咪即係冇機

點解我仲未轉唔係一次過轉㗎咩

唔知道但我轉左都未收到email

轉左唔一定會有email架你要check system 如果有offer會有個conditional offer status 之後禁入去交錢果啲野 再之後就會收到實體信 封信會講晒所有野

原來~~ 感謝你

講下等in完咗幾耐有offer

gcs year1係咪都出晒offer?

第二輪in，未有

等小常interview 等到幾時先有？另外中史有冇N手飯？而且ghks 和policy仲有冇interview ？

ICT 8/4 in完到依家都係乜消息都冇
加上個status 永遠都係submitted

11/4 in完都係乜消息都冇
都唔知幾時先收到offer

我16/2 in
都要3月中先收到offer

你哋預5月先有啦

幼教degree出offer未呀.....我仲係連status乽未轉wtf

都未轉

見其他人轉咗 呢科收咁少係咪已經派晒

但係佢又未reject喎

勁擔心唔係理應全部人都會轉submitted㗎咩
見人話submitted同offer冇關係

去到7，8月先會顯示reject(好似係)
如果同科有人轉左status你幾日內冇轉可以打定輸數

Ching 咩gpa

有冇人報咗health education想知要等幾耐先知有冇offer 定已經收哂人

等n手飯嘅日子好難捱

想問下巴絲如果有direct offer係咪冇full cert都得

3.3

都比左offer 你啦 我都無full cert

巴打介唔介意講下gpa幾多？同埋係咪interview得好好？
我驚我gpa太低 人地唔肯收ielts又冇up上去 因爲太低
禮拜一interview 我覺得我都係gg

ching係skype interview？最後有冇offer？

我唔係用gpa報嫁 巴打你gpa幾多？前幾年好似2.8都有offer

我得2.73唔知佢點解卑interview我

想問下如果meet到cgpa 但係f左一科係咪冇得走
我見封信淨係寫左cgpa個要求 or equivalent from sub degree programme
利申 year1

如果冇寫明嘅話
你不如打去問
F 咗year 1好似真係冇得走

巴打唔該你希望唔會f啦

你做咗咩先會有f
收到咩科offer

考完科exam覺得自己考得好差 之前啲assignment 都係啱啱好得一半好驚f
小數

二月頭

有交野 有考試 冇乜走堂(計attendance 嘅話)
都好難f

cm2好似冇計attendance
比啲信心啦 下年做同學

Cgpa 3.17 有無機會食到n手 psy offer?

asso yr2
讀social science

無乜人報？

有冇人知late round interview 大概會係5月定6月

你幾多號in架

gpa2.73
有冇機會gcs offer

慢慢等啦，應該就快出第二輪offer

同你差唔多3.18 都係等緊psy

琴日in完

大家都好有錢讀gcs，成廿萬。作為公屋仔既我讀不起

我都覺得好貴 窮人一個
可能有時冇得揀 貪edu 個名

如果真係想讀，廿萬洗落去無妨
但如果係為名，廿萬簡直係浪費

真係睇你咩心態

近況如何？

你有無interview?

中教
中史
語文研究
二手飯

想有書讀啊

應該都冇機啦

咩gpa 我唔算高但收到中研 頂住

Ching係咪面試in得幾好？

我覺得唔差既

無
應該要讀top-up

我都無 GG 希望有n手

你有無報埋top-up?

無

3頭 都真係幾頭lol 我應該要等N手飯了 頂唔住 btw thanks!

有冇人今日又收到教大FHM INFO DAY電郵？

我asso唔係讀中文 3.2幾 應該好大運氣成份 加油下年做同學

你gpa幾多
利申：收到ges offer

3.22 有in

有
想叫我地下年再去

巴打唔好灰心住仲有希望既

有冇second round收到 ict offer？

有冇其他人幼教轉咗status

呢幾日都冇上去睇status ，以為冇望，今日一睇見到中教offer confirm 感謝一切！好似發左場夢禁

想問下巴打之前係咪冇轉status？同埋gpa幾多？

你都係中教？

我唔知近排有冇轉我冇check，上個禮拜仲係selected for interview今日就offer confirm。另外，我cgpa3.3x。

感謝巴打答覆恭喜巴打希望我最後食到N手飯

恭喜絲打

無出email的？？？

恭喜好感動

冇喎

多謝絲打我2.9x

不要放棄，會有der

今日收到special education offer
thanks offer god
但係有冇人係apply year 1 最後上左year 3架？
hd仔 gpa 唔好 希望過condition

巴打GPA幾多
之前in咗？

邊科

2月尾in
gpa 2.8x

好想要中教offer

剛出offer

凌晨2點出offer?

等小常interview 等到天荒地老
等GHKS 和policy 又等到
而中史就⋯⋯唉

剛睇發現轉左

Congrats

你之前有冇check開 定係第二輪轉左

加油
我等緊second round interview

轉submitted再轉offer confirmed

啱啱收到教務處電話叫有冇考ielts，我就答冇啦，佢都話冇問題，冇問我會唔會考。

巴絲覺得要我8月前考ielts機會有幾大

報咩科？ 本身dse拎咩？

GCS，冇考DSE

3年PT？

你係已經收咗offer?

Full time

3年FT幾時會出
好擔心

係PT啊
打錯

冇呀，浄係面咗試

咁你其實要答佢你會去考
你dse英文幾多

佢連問都唔問我會唔會考，直接話冇考過都冇問題，想問下你有冇

咁你係用asso/hd成績申報？
Edu好似有語文入學要求

我用degree報，之前有個巴打因爲DSE得2，冇ielts，教務處電話比佢話明冇interview。不過我有interview就冇理咁多。

有呀 我收咗兩個

CGPA唔過3係咪要等7 8月N手飯？

Sor 冇追post
想知edu geog 係咪已經派咗offer
因為我連interview email都未收過
Btw GPA 過3

有冇人知道特教year3入係咪讀兩年only,我睇啲課程點睇都唔覺得兩年可以讀曬

same ar 巴打
你個condition 係咩

3

我都係_(:3
我而家都驚自己冇3

Conditional offer 個final gpa 係指cgpa 定sem 4 gpa

你2.8真係難咗啲...考試加油呀

巴打幾時收到offer架

係咪可以打定輸數

你係咪睇錯pt SEN bed 果科呀？

係4 year full time。major 60 credit. 但係嗰堆22credit嘅GE係咩，完全睇唔明。咁姐係淨係两年內讀major嗰幾科喳？堆GE同language唔洗讀？

順便問多句，呢科係咪乞食科嚟架……當初覺得呢科好似睇上去好職業導向先報呢科

sor，冇用tg。我asso讀社會學，同特教完全唔關事。不過總之如果senior entry嘅話會有另外嘅課程係可以比人兩年讀曬佢？

請教，知唔知accept咗offer之後幾時register?

11月申請year 1中教 sem1 gpa3.4 由頭到尾都係submitted又無interview 係咪無望

有冇巴絲知道點解收到conditional offer，係個system入面冇信又睇唔到condition？

system唔會講 實體信先會講晒所有detail 等多1 2日啦會收到架啦

咁玩法，個心都離一離

9/10號

有無人有小常自資interview/accept咗offer

巴打你唔係讀緊cu某文科咩？

好奇一問 小常有self funded?

係啊！

有冇巴絲知LSE面試大概會問啲咩

28號？

係啊，巴打你都係

係啊 你幾點 加油

1415 你都加油

可唔可以交換tg 我都想報呢科

1min self intro + group discussion 時事題
全英

兩個人用一個號

我都係28號2點3，一齊加油啦

加油！！你地late round報？

Gcs 唔過3都會有offer 不過係yr1 entry
3.11 四月十五收到 yr3 condition cgpa3.0
前三個禮拜俾咗5000留位
不過依家已經送咗五千蚊落海

Meet唔到 Condition
點算

Year1 entry除咗完成個program 仲會有啲咩

今日收到信有5年 full time幼教offer
thanks offer god
大家加油唔好放棄

之前係咪轉咗submitted

sorry呀我之前覺得自己in得好差諗住實冇機會收
所以冇check過有冇轉呀

meet唔到offer係咪等於dum錢落海

巴打收到gcs yr3？

有冇人收到小常第二round interview ？

巴打你都收到？幾號

冇收到，就係想問有冇人收到啫

點解我3.5x都冇offer

一日未轉unsuccessful 一日仲有機會，加油各位！
同時係鼓勵自己
中教Offer God

收到LSE28號interview
巴打仲有報乜

Same here

之前first round 報了policy ，ghks和中史，之後main round 報小常

Condition唔夠
打左電話問可唔可以Year1 Entry
佢話6月頭通知我結果

請問cgpa幾多？

有沒人收到幼教offer？

好似meet唔到會退錢
不過我d同學當時差少少meet到
依家都仲生存緊

各位有考ielts的巴打，請問ielts係考general 定academic

利申:小弟讀商科

Academic

最後有冇入到？

前幾日先reg完科 係冇得BCT姐
不過佢差0.01 所以都冇乜問題既

如果ielts 得6夠唔夠

有無人有GHKS interview

我都收到~

收到GHKS INTERVIEW 但我係教大讀緊SF LSE 了唔知去唔去好

GHKS幾時in呀大家

收唔到
請問Cgpa幾多？

31號 你呢

幾時放野話要interview ga？師兄

由first round 報到而家，都未有⋯⋯想讀和interview at

今日先收到email通知

想問呢到有沒有人收到science education offer？2月in既到宜家都未有真是好怕
利申 cgpa3.2x

我收唔到

夠，我ielts得6第一round已經攞左offer

追咗個post一陣 唉 巴打加油 我都未有offer 不過千其唔好失望 一日未開學都有希望 我祝你有offer

你幾時報名呀？

一月

asso yr1呀？

yr 2

但係edu應該個個都in架喎
應該報得都會in

可能你打去問下？

我試過打去問過其他科 佢就有啲hea咁話處理緊一路派緊會派到六七月嫁喇

我這幾天試下打去問下

去啦 冇壞
反正AHKS同SSC又唔係同一堆人

想問下non教育系唔係睇學校決定比唔比你senior entry嘅咩
我見佢個網寫話無得特別揀直入yr3

有冇巴打係收到ICT offer呀
等左好耐都未有

利申second in

in 過兩屆都未聽過有second in

打錯字sorry
係second round

上年都有得in 今年影都冇

大部份都係學校決定入乜year
除左TCSL同GHKS依兩科一定係senior year

仲有今年新開既 policy

有無人一齊入左？

報咗也不給機會我interview

有冇人 edu ges今日轉左status,轉左做submitted呀 幫fd問

本來係咩嫁

selected for interview，如果有offer，出之前會由selected for interview 轉到submitted ，咁大家有冇轉到呀。。。。

想問有冇人報左late round係已經有interview？

巴打你報咗咩

我之前收到ges offer都有𨍭submitted
利申：accept咗ges

我知呀，我係想知今日有冇人之前冇轉，今日轉左姐

policy 同bafs

Interview 左？

見有同路人問過senior 入學問題，建議睇這網既pdf檔，入面列明了一些學科不同年的senior year入學要求所需的學院學系要求

有冇巴打/絲打收到英文/英教offer
我三月in 到而家都未有消息

就係未有吖

pish

sor 前兩日掛住做research冇mon post
late round冇記錯就一次過跟jupas未放榜一齊in既
佢現場會撈一撈non ju同jupas
不過早去既話就未必會mix埋
（jupas個報到時間遲少少）

main round應該出左了 知道有人收到offer

啫係我英文同英教都玩完了

yr3？

Pish

Psy second interview 出咗未？

有冇人最近收到教大interview 通知？

science education有沒有人收到offer了？2月in到宜家了都是沒消息

1. 有無人second round 報左小數 中數 收到offer
2. year ? --> year ?
3. 可以的話，GPA 幾多?

利申: 4月頭 in 完，而家咩都無

想問有叫我去interview 轉左做selected for interview，但係我冇去到interview，依家轉左做submitted係咩意思

我都係4月in小數 又係冇聲冇氣咁

有冇人收到小常interview ？

仲未有中史Offer

加一不過得十個位，個日有接近一百個去in

冇去in直接收得皮

有in轉submit就有offer
但冇in又轉真係唔知，可能收咗皮了

edu 都幾睇重interview
你唔去in 就真係自動棄權咁

一早講明唔in唔考慮

有冇轉submitted

有冇人收到第二round小常interview 了？

一路都係submitted

想知second round interview 幾時開始？六月-七月？有冇上年ching有經驗

面試之前唔係會轉selected for interview，跟住再轉返submitted

Psy interview

我都收到

想問下 係咪收就入year three?

我岩岩都收到

我冇轉到好奇怪

巴打我又係讀緊EDU SF
但用asso成績報多次 今次收到interview
琴日上去睇個status發現佢幫我update咗我喺EDU個成績雖然EDU個成績係好過asso嗰個
所以唔知佢比interview係因為我係edu個成績定asso嗰個 個system有冇幫你update？

所有frd yr3 entry全部都有兩個sem既宿卷

你報咗year1 entry?

小常冇自資教育學士全部UGC

有無人知psy 如果收嘅話，係咪入year three?

中教Offer God求下你可憐下我

有冇巴絲知收到conditional offer係咪要等學校寄信嚟先知咩條件，上網login好似冇寫

請問巴打係咪今日收到offer

係呀

小常幾時派interview ，好驚冇書讀

請問係咩科 係咪會有email

收到LSE yr2，我係上edu website睇到，收唔到email

我收到year3要13號前交5000
巴打你會唔會讀啊

會讀呀，因為得呢科有offer

Hi，朋友收到PGDE幼兒教育part time offer，上嚟同大家報一報消息

應該係，想快有，可以預備一下

派左sem4gpa 係咪就咁upload 上去就得

有冇人收到中教/語研second round interview? 幫朋友問

有冇人12號會去in policy

我二月先報，我都不知。但第一round報的3月就已經in完。

巴打咩entry

我想問佢send左個email叫我盡快upload最新成績姐係有無機，定只係一個提醒？

我記得有一款唔係個個收到
主要係in完之後幾日出個種

係阿，我就係早4日前interview

係咪GHKS 我都收到

係阿 知唔知身邊係咪全部有in既都收到？

我唔知道啊 但以前policy都收過 果時問其他人都話有

唔好擔心，一齊放輕鬆，雖然我都好緊張

加油

繼續pish

收到學校寄嚟嘅信，但如果派grade嗰陣GPA差少少先meet到offer，有冇得照比留位費之後再retake返一科

我報左master
見到有人話已經收到offer.
係咪今日會派曬所有offer 架

2.8，但我而家差0.0幾

今日冇有巴絲收到19號中文教育interview？

LSE

巴打你收到？

0.0幾應該問題不大

好

巴打year3entry?

收到！

收到19號中教interview
我11月報yr1 entry gpa3.4
大家唔好放棄

恭喜哂，冇有巴絲知會問啲咩咁

收到12號 policy

Interview 打漏

岩岩收到小英interview

啱啱收到

你offer係咩programme?

Interview
3.0幾
6:30p.m message&email

有冇人可以話我知小常點in吖

收唔到了，今舖大鑊了

2.8幾，我都希望明天派吧，6.30先派趕收工未派哂

我個陣報中史，gpa都冇3也收到interview ，教大應該以往收既gpa平均去派。另外明天不如打去問寸派哂未仲好

如果first round 有得in但冇offer 幾時先知收晒皮 唔想再無限咁等落去 好攰

同問，就黎等到崩潰

你幾時in?

我3月11in中教的，宜加叫緊second round了 不過我gpa唔過3啊，差少少先到3，可能都冇機了我寧願快快俾個unsuccessful 算了

未有，收十個，但超過百人去in 機會低

冇記錯就要等n手飯

我2月尾in ghks sd左兩次email叫我up成績 gpa3點頭 ugc得教大最有機

N手飯喺咪派比first round先

仲報左咩u

City bu tree同ou

聽講係

加油啊！我諗巴打你有機的！相反我真係等N手飯都未必有有諗過打算問下個申請有冇甩漏

我也不知，但一定多過中史

Thx ar！希望你同我都有offer啦

我都收到兩次 我上個禮拜in 巴打知唔知GHKS有幾多位

係啊，報咗教大中教(in咗）TCSL(一直冇轉status)同埋報咗樹仁中文系(上星期in咗)，乜都未有

我都想知 聽聞好多人唔要offer 喺唔喺真就唔知 我真喺差個offerGPA正常應該meet到佢require

係少過十個
十個位係連jupas DSE

TCSL 今年好似收過3
封信個入學條件係咁寫

有冇人收到 geography interview

有冇人收到bafs interview

有冇人有收到小常interview?

收到offer 記得出聲

有冇人報左5yr pe，我main round報，到宜家都未有interview

收到中文語研的interview 17號朝早

收到Creative Arts and Culture interview

想問下你咩round報？

First round

但你之前有冇in過？

我想問你幾時報GA？

沒

我都係
english同chinese major都報咗 兩個都係17號9點半 venue都一樣

絲打加油
我冇諗住去 accept左中教

我會嘅
巴打依家讀緊BEd geography?

下年讀

想問已經上咗岸巴絲大約幾時會收到registered letter?

想問下你GPA幾多？

想請問語研interview 問咩架通常🙏🏻

收到bafs interview

介唔介意留低tg
有d 野想請教你

冇tg 但有咩問題可以係度問
盡力答

Office 今日send email叫我6月10號前upload transcript，但小弟hkcc 12號先派gpa，我已經覆咗email點做，有無ching之前都試過？

offer letter會有張帳單 上面有個number

3.54

想問下interview 嘅嘢
自我介紹完之後會做d 咩？ 比個題目我哋自由討論定係佢會問我哋問題？

有冇乜嘢要特別注意/小心

我嗰日流程：
兩個面試官(其中一位係department head)對四個人

一嚟坐低冇自介，然後有一英小組討論一中問題(先英後中)

英文嗰條題目有幾分鐘準備，之後有八分鐘討論

中文嗰條問地理教師應有咩特質， 四個人都要答， 邊個ready好就示意作答

最後一條小追問， 因為我哋好多人話受到中學老師影響， 讀書好咗上咗想做老師，所以佢就質問我哋，現實唔會咁理想，你哋會點做

然後個interview就完喇， 成個過程好casual， 要組織咗自己想講嘅嘢， 唔需要爭住講之後講埋重複嘅嘢，我都係講咗兩次野，啲人講到四五次但重覆又重要覆，放鬆啲就可以了！加油啊！開學見

上年都收到psy同his interview
今年乜都冇 會否食屎
已gap year

3月頭

請問你係咩round報？如果係first round之前有冇in過？

gpa幾多？係咪因為sem 4 gpa跌所以咁？

3.2x
sem 4 gpa 冇跌
唔知衰乜
依家好驚一場空
明明今年都有poly同cu interview
就係edu反而唔出畀我

4月中報 唔係first round 冇in過

我二月報都未有⋯⋯睇嚟要打電話問下

多謝你呀
講得好詳細 我會比心機去in

想問下英文個討論題目係偏向時事 定係 直接討論地理嘅知識

btw，巴打點解你報呢科

我想問有冇人試過打去問點解收唔到interview 通知？

英文嗰題叫你share your experience of learning geography in your secondary education

報呢科心路歷程超複雜，唔講啦！

btw我係其他self financed degree報non jupas

Ching無睇天書？

冇睇過interview 個本
直接問可以拎到最新資訊

Interview嗰本有題目 值得睇
我之前有抄低 不過收到bu offer就扔咗

好啦 唔該曬你

前日收到language studies-english major interview

有冇人知有咩分別，是否兩個都填哂？係唔係填哂最後sem個CGPA？
求高人解答

當然未？星期一可能打去問。。二月報四月先收到確認申請通知，唔知關唔關事？

問佢小常個interview 會唔會仲有，另外有冇份？不過有冇份個部分官方話唔一定代表冇份等收email ，但都試下問⋯⋯

另外你都試下打去問下吧

冇in一定冇offer
但係其他嘢都係會不斷兜圈edu個口好實
（雖然依家同學校staff傾多左計就會明多少少點解會咁樣）

push 救答

offer accepted左但未收到信
同問

最後個sem個cgpa
上面係講緊直到報嗰下個cgpa

上面個個即係寫報個陣的cgpa ，即係上個sem的成績？

我都係17號

最後既cgpa

再問

我再問的意思係問cum個part係唔係寫報個陣個sem的cgpa⋯⋯而教大星期一先打

我不知道，因為我yr2，所以不關事

唔好意思問完又問
CGPA2.9X大唔大機會食到N手飯？(中教)未出最尾一個sem成績，有機會上到3.0X
First round in完中教，係咪淨收3或以上的？有冇啲勵志嘅經歷可以分享下日日望住嗰三個字真係絕望加倍。

有無巴絲知sf liberal Studies 係咪喺大埔上堂thanks

諗住四點半打過去

或者明天先打過去，想睇下一陣有冇email收到

啱啱收到幼教interview

中教終於轉咗submitted
大家都要加油啊
唔好放棄
仲有希望

想問下ghks派哂offer未呀？

恭喜巴打！！我應該要等

星期四打過去但冇人聽
今朝覆我電話
我就問中文教育嘅

對方同樣都係話會派到8月中，有機會收到Offer的。
希望大家未有Offer都唔好灰心住，共勉之。

另外如果巴打之後有信可否講講係咪都要CGPA3.0？大感謝

好，我原本3.5 加埋sem4 就3.54 改完一個星期就轉咗

想知 sport science 有冇巴絲打收到offer

有in

未，所以明天打去問，真的

Sem2係指Year2 sem2（sem4)？

reg day係咪同jupas嘅一齊reg...
好想快啲知幾時reg day 想買機票

Sem4爆4 求中教interview

有冇人知 policy science 既interview會問D咩

同問
您幾時jn呀？

12號

我收信係寫過3先有得trans學分
唔知其他人係咪一樣

先感謝絲打，tran唔tran到學分已經次要，宜加淨係想要Offer

有無人ghks轉左submitted

巴打係咪late round in嫁

係阿，5月尾in

我都轉咗，無in

Submitted 姐係點？

啲人話如果係由selected for interview轉去submitted，會大機會有offer

恭喜，我仲要慢慢等

巴打gpa幾分

3.2。。。。。。

想問下我報左 va（cac）
佢頭先打俾我話我個地址唔係full address叫我改返
但我offer status仲係selected interview
係咪姐係有機？thanks

剛打咗去問了，佢就話有啲科不一定interview就有機會收到offer。但通常所有education的科都要in。而就返我個case而言，佢就話早報不一定個一刻interview 通知，有可能遲啲先有。不過都幾口實。

另外GPA填個part，若果已知你畢業GPA的話就填Final cum. GPA／grade個位，未畢業（或個陣報時的）就填cum.gpa/grade個位

miss左lse的面試 會唔會再有機會

多謝，唔好放棄

當然係overall ，點會淨係填一個sem呀

gpa啱啱好meet到offer

有冇ching知道小常個conditional offer係咪3？

恭喜恭喜

有fd收左

cgpa

多謝你

有無人知psy大概收幾多人?( senior entry)
同埋interview會點問？

我改咗13號

如果唔去interview要唔要講聲

有冇人打比你？留意電話
Offer god

今日收到幼教offer等左好耐仲以為冇機 希望大家都快d有offer 唔好放棄呀！

今日收到
大家加油

year3？

仲會出比我地咩:( 人地second round有interview吖

year 1

有冇人知bafs interview 係點？

我想請問呢有冇人知如果報咗3科 其中一科俾咗offer而我accept咗既話 其他個兩科係唔係唔會再出offer俾我

你有冇電話先？佢話派到8月尾

應該要等n手 寧願食n手都唔好過冇 你都係語研？

冇啊 你有？

email 講聲 禮貌d

想問一下各位，meet到offer後有咩要做

我都想知 佢應該都會派完second round 有剩先比我地

收到psycho offer. 會放大家接實

但聽講語研好少位 分分鐘我地一個位都冇 搵定後路 加油

各位ching, meet到offer可以點交academic results 去edu

有冇人收到小學數offer

想問下絲打你報hd定degree?

終於出左offer，不過係語研year1唔知笑好定喊好

Edu 電話 2948 開頭
叫人補成績表

想要，自己check定email定信？

中文定英文？

Trans cred 幫到你
btw 下年改課程結構，起碼應該唔再需要喔去夏令營

自己check

中文

我想要中教多d啊，不過點都好過冇